8.12 13:00 機場和你飛 警察還眼 五大訴求 缺一不可

自推10下

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

10

以眼還眼

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

9

8

7

6

5

4

3

2

1

唔推唔係人
以眼還眼

推

推！

We Shall Never Surrender
機場見

An eye for an eye